Ipad mini 第一代有冇可能降返落ios 7,8?

dklm 咸豐年既ipad mini 升完ios 9 慢撚過阿伯痾尿，知道1月果時開過逃生門可以降返但miss 左，宜家仲有冇方法降呀，佢又開到機唔想就咁掉l 左佢

推

無